Mílá Evo, děkuju ti za pozvání. Blahopřáju ti všechno nejlepší k narozeninám, dobré zdrávy a hodně lasky. Chtěla bych přijít a oslavit s tebou narozeniny, ale, bohužel, nemůžu. Mám zkoušku z češtiny příští pátek, proto musím se hodně ucit. Ale mám nápad. Můžeme spolů jet na výlet do Prahy za 2 tydny. Po zkoušce budu mít volno celý tyden. V Praze můžeme jít do restaurace a mluvit o všem možnem. Napíš mi, prosím, co na to myslíš. Doufám, že oslavíš narozeniny moc dobře. Těším se na tvou odpověd. Tvoje Eva.
